[職場初哥有問題] reference check

岩岩畢業呢排搵緊工 但有部分既工要我填張reference check authorisation form
咁我就打去之前返工個度問人可唔可以幫我填啦(填既資料都係名呀，職位 email, contact number etc.)
點知佢覆我既係 除非你新僱主send email嚟，否則我唔可以幫你填

問題嚟啦:
1. 我呢份form係嚟緊見既工send比我，要我interview個日填好帶埋過去，佢唔幫我填我點見工？

2. 其實填嚟有乜用？我唔會咁蠢報流料昆9佢咖喎

3. 佢唔肯填，我可以點做？

謝謝大家

Btw 第一次開po

份野係你填黎授權比佢check你架

授左權先會揾你前公司check

痴線點會問前僱主填 比得你ofc自己填啦
你應該問你前僱主可否用作reference
又或者出reference letter(如果你咁on9無攞過)

回大家:
其實我都仲係唔係好明
咁我係咪只係填左呢度，同埋簽個名比佢就得？
下面果啲唔洗我填？

Push下先

填埋下面